中環站大量狗出沒

手足小心

扮行完街，記得放低物資

小心。約十幾名

推

換衫呀記住！